屌佢老母，隔離屋每次拋垃圾都滴到啲汁落門口

仆佢街，只係拖返自己單位對出
想屌佢
老母又話唔好搞咁多野
怕比人報伏